[WithU] NiziU 討論區 (5) TAP / PS 雙主打 CB！Nina 生日快樂！日韓市場我都要！

NiziU（日語：ニジュー；韓語：니쥬），為日本索尼音樂娛樂和韓國JYP娛樂聯手打造的日本九人女子團體，成員通過JYP自製生存實境節目《Nizi Project》篩選而出。最終由九名成員山口真子（Mako）、大江梨久（Riku）、中林里茉（Rima）、花橋梨緒（Rio）、勝村摩耶（Maya）、鈴野未光（Miihi）、小合麻由佳（Mayuka）、新井彩花（Ayaka）和牧野仁菜（Nina）組成，2020年12月2日透過單曲《Step and a step》在日本正式出道。

團名「NiziU」由JYP娛樂公司創辦者朴軫永取名，有「Need you」的意思，「Nizi」代表由Nizi Project誕生的團體，「U」代表成員彼此和支持他們的粉絲，寓意為「人們永遠不可能靠自己一個人獲得成功，要記得你們需要彼此、需要粉絲。」

問候語為「We NiziU！我們是NiziU。」（日語：We NiziU！私たちNiziUです。/ 英語：We NiziU! We are NiziU.）

官方網站：

Facebook：

官方資訊 Instagram：

官方成員 Instagram：

Twitter：

YouTube：

出道專輯《Step and a step》
發行日期：2020年12月2日
主打：Step and a step

日本出道先行專輯《Make You Happy》
發行日期：2020年6月30日
主打：Make You Happy

[成員介紹]

名稱：Mako | マコ | 山口真子 | Yamaguchi Mako
擔當：隊長
出生日期：2001年4月4日
出生地：日本福岡縣八女市

名稱：Rio | リオ | 花橋梨緒 | Hanabashi Rio
出生日期：2002年2月4日
出生地：日本愛知縣名古屋市

名稱：Maya | マヤ | 勝村摩耶 | Katsumura Maya
出生日期：2002年4月8日
出生地：日本石川縣白山市

名稱：Riku | リク | 大江梨久 | Ooe Riku
出生日期：2002年10月26日
出生地： 日本京都府京都市

名稱：Ayaka | アヤカ | 新井彩花 | Arai Ayaka
出生日期：2003年6月20日
出生地：日本東京都

名稱：Mayuka | マユカ | 小合麻由佳 | Ogou Mayuka
出生日期：2003年11月13日
出生地：日本京都府京田邊市

名稱：Rima | リマ | 中林里茉 | Nakabayashi Rima
出生日期：2004年3月26日
出生地：日本東京都

名稱：Miihi | ミイヒ | 鈴野未光 | Suzuno Miihi
出生日期：2004年8月12日
出生地：日本京都府京都市

名稱：Nina | ニナ | 牧野仁菜 | Hillman Nina
出生日期：2005年2月27日
出生地：美國華盛頓州西雅圖

曾獲獎項：
2020 MTV日本音樂錄影帶大獎 - BEST DANCE VIDEO
第62回日本唱片大獎 - 特別獎
第7回Yahoo! JAPAN検索大賞 - 偶像部門賞
Vogue Japan Women of the Year 2020 - 偶像部門賞

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他團體以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

請善用不推文回覆

鎮 POST 圖
保護 NiziU

射撚死所有垃圾Haters

趕走所有 On9 仔

攻擊 NiziU 的話，JYP 會嚟揾你

講 NiziU 壞話？打撚死你！

留名
Nina 生日快樂

留名

留名先

留名
Take a picture同lalala大賣
廣告代言接唔停
快d有團綜睇

留個名先
提早說一聲nina生日快樂

留名take a picture大發

留名。
忙內Nina生日快樂。

Nina生快

nina生日快樂

Lm

Miihi又無份！

靚。

好正

JYPE Vision
Leader in Entertainment

1. Leader is clean
2. Leader is respected
3. Leader studies
4. Leader changes
5. Leader listens
6. Leader takes the initiative
7. Leader works as part of the team
8. Leader has a big dream

Mako👍

trained to be leader

????????????
who ?

4月14日
櫻坂46、2ndシングル「BAN」発売決定 センターは前作に続き森田ひかる

大鑊
標題冇 Rima 生日

喺pin度加，長駐標題下面。

Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！Rima 生日快樂！

得返一個月左右就cb
但點解好似仲未有promo嘅

Rima 都跟咗阿媽姓喎！
贊成JYP 告鳩條口痕友！

有新片

一齊快啲推爆佢咪得囉！

我係佢哋奴隸

每個 post 開頭貼呢張

唔齊人喎！

上年拍落黎果d？我見呢隻Fit's，真係無出未光既版本

恆常組合

幾時返日本

Mako: We heard you are going forward to the next step
Mayuka: We will try out best to be able to work with you at other studios too
Riku: Miura-san, we heard you will be on ZIP! which shoot earlier than Sukkiri
Rio: So please take care of yourself
Ayaka: Haruna-san, we hard you will be shooting a documentary movie, I hope you do your best too!
(This was a joke)
Haruna: I’m not the Michael Moore filmmaker !!! (We joke about this often)
*After the joke*
Maya: 👂 hahahahaha!!! It was great !! But really, we appreciate your hard work☺️
Haruna: Maya-Chan’s timing was so perfect...
Miihi: Haruna-san, Miura-san, thank you so much for supporting Nizi Project and NiziU. I wish I could meet you two at the studio of Sukkiri too
Rima: Please enjoy rest of your time in Sukkiri !!
Nina: and do your best on remaining time in Sukkiri too !!
NiziU: Bye bye~!

好乖！JYP教得好！

啱啱夾喺Mako同Maya生日中間！

NiziU Lab 係咪新團綜？

riku：好嬲好嬲

兩個都幾似樣

好仙

彩花家姐真係好正！

原來把聲都同彩花一樣係雞仔聲黎！仲要係一模一樣！好過癮！

唔係雞仔聲！
係電音！

係！呢個形容更貼切

終於有齊人嘅廣告

呢隻汽水，係香港係可遇不可求！

阿信屋果d應該有
之前TWICE代言日版qoo我都見過
所以依隻應該都有，係唔知幾時先會賣

老實講好鬼甜，請都唔飲

又糖又可樂
飲到糖尿

真係惡夢
當時我行暈港九新界勁多 759 都唔齊

但最後都成功咗

返日本喇
隔離14日就係20號

日本最近疫情嚴重咗！希望佢哋無事啦！

好型

咁即係個MV係OT9啦！人齊！

到咗成田機場

我估日本係家居隔離，Rima同Ayala係東京人就返東京。其他七個成員係各自返屋企。

十四日租個渡假屋拍下團綜出下片推人氣好過啦！

隔離期間無得接觸工作人員？

jype : 要練習 , 不了

裝百九幾部cam遙控操作加指揮成員自行操作加自拍，(第一日睇日韓綜藝？)剪剪埋埋出一個鐘一集，出十集都得！

真係好似兩姊妹

d色係點決定

好似偏紅嘅畀咗前JYP 練習生？！

自已揀

使唔使咁多隻色阿？

一直覺得riku好襯黃色 softbank廣告同step and a step都係黃色著得好靚

一人一隻色
多 ?

團色七隻，仲要唔同個人色。

彩虹七隻色好正常

我當然知同色
但為左慳錢用埋d未用完嘅染料就.......

對眼好靚

黃色松鼠

官方營運cp。

真愛嚟
官乜撚嘢方營運

好似行catwalk咁

原來係咁

Swap 咗？

以為去錯post

btw 呢套垃圾嚟

Twice Momo 家姐
跳 PS

搵唔到都係九個人，係呢套岩岩好係

下面 comment
友情出演 サナ＆リク

新人留名 啱啱追完nizi project 同 we niziu 圓咗嘅未光好得意

私は何を見ましたか？

Welcome

新人 post 三張 NiziU bias 嘅相先

家居隔離中

靚到
好想同rima一齊打鼓

部電話得幾張Miihi

另外擺張JYP line

Mako生日喺家鄉有亮燈（橙色）！

九州好想再去

乜節目嚟

音番。節目網站有招募活動，可以拍片同影相講niziu 對你來說是甚麼。

真心覺得nizi呢年韓國出道都會無望，睇番都只有網上小部份韓國本地網媒，做開國際 觀眾為主既channel有煲niziu新聞之外，韓國果邊大眾媒體真係一點起色都無，來來去去 都係歷史原因，同埋評價免強只接受幾個隊員，加上日本勢頭太吸金，JYP根本唔急於推進韓國計劃…同埋個黨菌纏繞咁耐，連歌迷都未面對面接觸過，真係成也疫情，敗也疫情！

咁心急阿，twice都係韓國出道年半，出咗幾首熱門歌，企穩咗一線先過日本出道。 見niziu 年度計劃話出英文歌而無提韓文歌就知先後次序。

韓角出道會多綜藝睇日滿d綜藝好無聊

隻公仔睇左做小白 小新隻狗

我係隻公仔

光妹真係好正好吸粉

家鄉之光

所以拍團綜 / 直播就係最正

西面樣

呢pair叫咩名好

RikuMaya

母子cp?

呢啲真係要靠團綜同live chat去做。

團綜講左咁耐但都未有真係
sony咁有錢攞到咁多廣告但就係唔比最重要嘅地上波同團綜
係真傻定準備緊大招

應該差唔多開始打歌就播團綜。

冇人講 ????

咁快一百日了

實際上係得頭一個月有活動
之後兩個月乜都沒做
搞到好似已經過左好耐咁

有野睇

nina後面啲頭髮原來咁彩色。

希望打歌個陣沒咁花

又要vpn睇？

應該冇咁花，之前生日既相睇已經冇晒d藍

原來之前係處於交接期
由div1調左左日本分公司
搞到好似乜都沒做

乜野交接期？睇唔明！即係niziu無打算過搵韓角銀？

正常嚟講日團應該由返日本分社營運，不過niziu成團後jyp japan先增聘管理、製作同市場部人員，人手未熟習，所以估計初出道時由韓國嗰邊睇住先。

唔係有Twice日本班底幫手咩？
話時話日滿自已做綜藝，無左韓角果d秘方、文字特效旁白，真係好尷尬

下次見到鍾意嘅 post 可用此圖

依個係咪JYP日本分公司嘅跳舞練習室？終於唔使顛沛流離！

條片應該係之前拍落
而家先放出嚟

未光好似高左

OMG

光妹so cute！

感覺返晒黎
cute之餘又有女人味

希望畀啲機會光妹上歌謠祭唱下cover歌。

Niziu 『Make You Happy』 MV but in 60FPS

720p，120FPS都無用！又唔係打機！

係無用 ! 咁點呀 ?!

NiziU H&M 好似 出咗 !

可以去行吓

“He could be charged for blackmailing and coercion. Seeing that he also leaked the victims’ private information, he could be charged for the violation of the Personal Information Protection Act. As many have fallen victim to him, he is likely to receive a stronger sentence if taken to court.”

— Lawyer Cho Hee Yeon

原來NiziU都被黑，估計係Rima家族有關，因為佢哋都有黑Sana 喺19年慨嘆平成年代終結，依班友運作咗兩年㗎啦！

睇番官方啦！又有4仔又可以幫手推高w數！

Rima家族有咩爆？離婚之類都係上一代既野，可以黑d乜？

冇呀
冇 loved ones 呀 !

Nani ??

佢亞爺好似係二戰軍需品供應商
所以喺韓國出道會面對民族情緒嘅壓力

如果係真都幾大鑊！(投資既sony敢唔敢搏落去？)...............不過計番佢阿爺二戰頂晒都係得幾歲咋喎？除非係曾祖父就合理d？

靚到

韓國出道可以慢慢嚟
最重要搞掂左日本市場先

d look好好j

米色la
要色就色 jyp papa

等一下，他有老婆。

已買

架妹好勁

鋪頭入面仲有niziu海報 廣播有播話同日本新人女團niziu合作既衫
唔買都去睇下

星冰樂都有一段時間冇出片了............

咁快 ?
買咗邊件 ? ?

好多分身a/c架佢地！！

such as........

你用咩 dm 佢

有得上節目
睇嚟同日會出埋mv

一般私訊就得

呢個金唱片大獎係純粹睇oricon音源成績拿
佢哋真係好勁
希望今年同之後都可以繼續拿獎繼續虹

出道一百日就有資格，好勁！

葡萄
買咗一定好開心

好可愛

食雞 牙Kuu

冇咗 pat 陰唔似佢

隔離完返工，準備can

can?

姐姐line
就嚟有舞台睇

CB

第五次翻睇Nizi project
報告！

原來.........
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
真子同未光一次都未拍過檔表演過！

我指既係比賽！呢個係最後全體表演唔計！

ok ! ok ! ok !

AOA Youkyung

因為兩個ace要分開

好想睇

嘩！真係估唔到靚女左咁多！仲要無埋斜視...............(好似話細個好多人都會)

有片流出兩晚就有字幕啦！

出嚟隻揪

其實唱緊乜總係覺得好尷尬

香港好似無帽 好想要

咁耐都仲未有teaser

西瓜控！

攪乜春？

終於有得聽全首

7/4出碟，7/4先表演。做咩推到咁遲？

依 d 膠嘢俾 牙ku 做幾 match

今次人齊CB

坐等4月7

瘦左靚左

大家估下點解 ? ?

答案

希望香港會賣

就嚟有mv睇

估唔到出TAP先，咁PS mv幾時出
揀得星期一出歌應該係想拿配信流媒週冠
應該會好好聽

Mark 時間 !

唔知點樣叫雙主打。

Take a picture

韓仔好鐘意佢，排名no1

主打歌都沒mv
jyp可以執柒

不過有 Sony 爸爸

Teaser陸續有來！

Roma個teaser就埋佢個生日🎂
似乎整個出MV，碟同teaser都有安排喎，夾到咁啱？！

去咗H&M行
搵唔到條頸鏈
有冇人見到有？

快 d 嘴落去

又無野睇鳥！

竟然繼續出

睇住佢地真係可以make u happy

YouTube啊Twitter啊呢d有得set好時間準時出
影好Edit好哂就已經up定上去等po

exactly

原來rima下顎都有箍牙。

其實Riku最應該整
(直接上排牙都帶牙箍一段時期，繼續做show其實有無女團先例？)

好似話得日本有想要頂帽

射死班haters

Riku最唔應該整
同埋牙ku箍牙會影響面形
整咗冇咁 cute

true

唔能係 ar ma
想要條鏈擺吓姐

我都最鍾意佢 其實mako路線岩韓團多d，日本反而人氣係中間果d，大陸好似都多人鐘意佢

出道前真係叫做cute，塊面都圓碌碌真係唔多注意,,,,,,,,,,,,,,但係，依家唔知係化妝定係大個女左，有時有d鏡頭，真係哨得有d尷尬

唔尷你尷就尷 la

要整唔好搵 JYPE d 牙e 整就安心 d

Miihi係咪佢經手

邊個佢 ?
經牙Ku手 ?

我問Miihi d牙，係咪JYPE既牙醫經手啊！

九成九係，做咗練習生先箍牙。

觀察所得，miihi係比賽第一季完左期間去整，唔係箍牙黎，係植牙、即係有可能拔左其中生得 嚴重孭孭斜斜既牙、再磨細d真牙借力，再成set假既牙，套上真牙到 ……
twice既momo都係咁

牙套之類既野，優點係快，唔使慢慢等，缺點係突然既轉變，會影晌胃口同心理情緒問題適應…( 馬後炮 )

caught cheating

呢個 look 好正

molamola

好彩而家未光肥返咋
jyp牙e去食屎

勾二嫂

其實整牙實有呢個過程
日本整都一樣有，睇下濱邊美波之前就係咁
過一排慣左就會肥返

係日本就話亂牙都係萌點姐
但niziu目標都係放眼世界，牙齊係岩返歐美標準
要整緊係襯後生整，復原都快d

其實覺得jyp d style 歐美唔係太好 當佢哋細路仔多d，不過爸爸有個美國夢...如果有心外國發展，佢要放手俾人搞 d management 唔太得 之前got7明明好地地又搞到咁，唔知有左sony會點，但都係唔太睇好係歐美發展

其實日本好興依d牙
加上佢地差唔多都未成年，仲有babyfat
所以大個d收晒水面型就唔會太圓

我都覺得mako岩韓團多d
實話講佢外型唔係太適合日本團，而日本藝能界又唔係話特別注重舞蹈等能力既(當然也唔係完全唔注重)
加上韓團比日團更容易面向世界
以佢既能力我覺得韓團會更能展示到佢既才能

睇得出sony爸爸好有計畫同好有心機
相反jyp d management 完全係豬隊友

本身係戰後無乜肉食同埋佢地祖先唔鐘意吮骨頭同硬既野食，攪到下一代生到d牙古古怪怪，最重要係都係八十年代流行果堆偶像，都係虎牙得黎，人地本身真係靚仔靚女黎，蔓延出黎既變態品味！明明細個有得喬正都唔理，到大個想整，工程又變得更大更花時間，牙醫又貴到仆街！就用可愛掩飾一切就算！

twice個個都比較有成年女人風，最重要係多種族，今日呢期呢個望得下，
聽日就到另一個，總有一個會有人會覺得ok，..............

而日本妹真係無乜邊幾個、可愛賣點可以過渡到廿五歲之後............
一到三張野就更加.............
祝好運！

係囉！細個就包包面，包住d牙唔覺眼，大個d面開始尖，d牙就哨得比較顯眼

我估無sony加持，絕對唔會有萬人參加海選，(日本仔排外習慣，除非你特別出色)
同埋呢d日本明星選拔，一般過萬人真係非常之濕濕碎！今次仲要係有sony撐先得一萬人參加............JYP自已都係節目講過擔心少人黎參加，一萬應該算達標就算
睇番第一季第一集(要定格先睇到)都見到好多高大靚女參加，連Ayaka/Mayuka呢D超業餘都可以跑出...........真係唔明佢想砌隊日本偶像定國際偶像.........但佢又醒目咁加番件Nina落去(可能SONY比過意見)

麻油佳ok既，我覺得佢rap得好聽過twice 但ayaka就真係業餘既業餘

秀智情意結，話晒間公司當年都係靠佢撐住無執！

但佢唔係秀智 同埋秀智都有實力。不過Ayaka唔化妝會似少少，化左覺得唔太似

媽媽真係好正

鬼妹look

彩花練左跳舞9年
唔準你咁話佢

咁佢有佢既化學作用既！

......我既意思係大個冇左babyfat就會冇咁圓
冇話過d牙囉
佢依d牙唔係哨牙，係虎牙黎，日本人好鍾意虎牙，加上有虎牙係riku特色黎，冇左反而冇左認知度

ok 唔深入討論了！最緊要出黎效果多人鐘意就好了！

Riku同rima都係哨
哨係成個口部既造型form，唔單單牙齒既排列

我見班日本人都話riku（好）哨
佢地仲話riku之前比賽個陣都有箍牙
應該黎緊會第二次
我都唔係好明點解佢地咁諗
都係照搬黎比大家睇下

我理解"哨牙"係側面望埋去，一般笑容或講野時候，明顯突出多過咀唇高度(側面)，就可以稱為哨牙！
係要夾硬話係虎牙.................係免強既，不過點都好，希望有時間就去攪攪佢，riku晤整完估計會靚女更多

好啦，可能真係哨左d，因為我就咁睇係冇問題淨係以為有虎牙，可能真係日後會變得明顯
咁我又真係唔明jyp點解會叫miihi整牙又唔叫riku整牙定依d係要自願

Rima好靚女

開心舞+tik tok真係幾work
但都想佢地唱幾隻型歌好似take a picture 咁都幾好
始終唔好浪費佢地比賽個陣show到既實力
如果mv可以拍到可口可樂咁樣就好

omfg

我頂
睇牙就搵愛康健 la
等我用爸爸 d 丁圖洗走 d 留言先

點解有d似Eason 單春

呢個就係重點！所以一直懷疑根本第二季開始前，就決定左miihi係出道成員之一，自然會提早同佢”改造”

即系商業得黎帶番少少藝術生活成份……配合番班女實際年紀背景去包裝其實最舒服！

on9巴 不要再post了

一樣咁型咁靚仔

點解可以搵到依d陳年相
第一眼睇完全唔似jyp

久師妹 , 你諗諗
on9巴 | 不要再post了
on9 點會停 post le ?

我儲埋好多丁圖
你要唔要 ?

MaRio 都好正

似定真 ?

似到咁，唔係真既話就係a貨。

王生出嚟認下係咪同一件 ?

暫時睇佢地既路線就係幾年前既twice ，夠大眾化，真·twice 師妹。

係真嘅
集氣遲nizi都著呢件打歌

開咗你 join 5 join 先 ?
你 join 我先開

niziu
都好 wor
可以當宣傳

果然我最愛牙Kuu
琴晚瞓着咗 miss 咗
同 momo 嗰 d 一樣

CLS

閃電五連鞭

啡髮

個mv睇黎好dum本

彩花公主

好似係係個主題公園拍嘅
不過jyp……
沒期待就沒傷害
集氣mv齊人拍得好

塊面圓左

唔係第一日既事，出道比起參賽嗰時已經圓咗。
但少圓都係咁正。

好似話係韓國既"愛寶樂園"到拍

好似脫晒右邊面幾粒痣了

Step and a step個MV就算係dam本！九個人九個主題布景等等........
其他計埋上次個特輯同埋 Make You Happy 個MV都唔係咩重本制作，
今次睇黎呢個Take a picture／Poppin’ Shakin.....是但一隻有MV，吹風話係韓國
主題公園拍！

圓臉qq啊

表演歌曲：poppin' shakin'

日本時間今晚七點直播演出。
表演歌曲：poppin' shakin'

終於有舞台睇
但幾點出場

無公佈，要本放死守。

Premium Music 2021
poppin' shakin' first performance

牙 Ku
灰髮 ????????

d 頭好似炒炒地

Miihi 肥返真係 cute 到爆

正條毛?

屌你老味
睇到燥
影乜撚嘢呀大佬
係 , 牙Ku 大脾係好正 , 但影全身唔得咩 ?
已經唱得唔多 , 仲鳩影影第二度 ?
屌那星

Miihi 真係返曬嚟
笑到勁甜

好感動個個都好靚女

Miihi 同Rio!
Miihi真係好正so cute cute!
但要再努力啲
甩拍子又有
走音又有

真。好q好sharp

咁耐沒上過台係有d緊張
遲d可以再進步

CLS

現實有冇呢d咁可愛嘅人 ?

唔明點解要咁影腳

屌
真係唔係我問題

fine, 下次會更好

我唔係好聽到走音

隻舞排位幾好，好似人人都有c位到

因為正

check返個part隻腳好似係make you happy 跳繩舞編舞
可能要reference返掛

嘩
咁都諗到
100/100

我都聽唔到 覺得唱得幾好

光妹阿。

暫時塭到最高畫質

係最尾nina爆上去第一下差少少
其他位都ok

好多短裙+過膝襪—>絕對領域。

你試下囉其他日本女團黎比，佢地跳既舞已經係超晒班喇！複雜程度絕對可以用係日本大型運動會開幕表演........
不過的確係表情有個別，仲係好緊張未得自然就真！

今次完全係超出預期
比起上一次make you happy同step and a step好左好多
其實係有幾下好似唔岩音不過好快糾正返
我依d純粹觀眾睇得好開心啊
大家都表現得好好

越嚟越期待take a picture了

take a picture mv

依 part 高音好似真係佢唱

認真
預冇好 d

mv都無個 係得jyp做得出

Take a picture now take a picture now
loop左好多次
一定大爆